突發 0440 中環國際金融中心 IFC Apple Store拉閘

推啊

0440都未開閘

安己不

對唔住 1640先岩

0440
1640 下嘩？

又關ifc事

做乜鳩？

謠言滿天飛
分區戒嚴

0440

堅定流

fact check la 連時間都冇

APM都閂左

發生咩事 中環都關事?

應該係叫 d員工走先返屋企

全城戒嚴

戒嚴開始了

好不安

利申 ifc翻工 住大西北

1640 ok???

對唔住巴打

戒嚴戒嚴

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

叫人番屋企？

1640 I’m sorry

咩事?

有d公司比人早走番屋企既 唔知apple係咪

應該係

可能間鋪多人住大西北姐

今晚戒嚴？我又唔撚信，要戒尋晚戒啦

ifc其他鋪咩情況？

公司都放左屯門元朗荃灣同事走

尖沙咀都關左門

所有Apple store收四點俾員工走先

眼見剩係得Apple落閘 仲有啲金融佬行嚟行去

屌 上面返工未走得

push

Apple旗下大部分收工 利申員工

唔po source了，大家可以自己對官網

是日蘋果各專門店特別營業時間：1000-1600
觀塘APM嗰間直頭唔開

Shatin

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

美國佬唔可以死

但係觀塘關乜事

而家咪做緊野囉
港共政權

Apple store今日全部1600收舖

痴撚線 宵禁

希慎都係

交易廣場 starbucks都閂門1700

牛屎佬搞亂經濟

Apple員工話通知左4點全線門市關門

樓上番工表示要坐到6點

二期？

係

Push

外國勢力支持三罷

全港Apple Store 一齊收，好正常又公平

其實應該係員工罷工

ifc 好似係SHK?

呢單野，真係柒出國際

全港實行返9收4

意指克警唔做野，搞到人心惶惶

衝出國際

佢地都知驚呢
金管局係上邊
香港既真正死穴

真擔憂第時張list變到字典咁厚

APM都係，美國公司暗地裡反黑？

去灣仔堂

APM 間Apple今日休息

罷市